［統計］下星期你想邊面既人仆街!

下星期升到S&P3000,做淡既人不肯悔改。去晒IFC
下星期跌到S&P2600,做牛既人堅持無限QE.坐撚晒貨

5月10日九龍大遊行

無限qe想輸都難

傻鳩先做淡 星期一仲唔轉好倉就等破產上ifc

上30000 再跌落12000

做淡既都係唯恐天下不亂 死廢青

ABS又買
又可以直接買公司債 垃圾債都得
下星期議息 準備入市買股票 學日本
完全無機會 跌
唔明淡淡做咩

學日本想迷失二十年？

香港樓 美國股 永不輸

公司債 買到9月

唔係想唔想
係肯定做淡會仆街
一定爆邊升上去

連Ba都話唔要侵侵入股就知咩事啦

龍頭股 破曬頂
明咩事啦

靜靜地

咁又唔好 要唱下淡淡連燈仔
要佢地認錯 認輸
之後我再笑佢
再比機會佢地接火棒

仆街咁多人睇好
都係做淡先

升

入黎投票唔留言既。年尾生癌

三幻 thanks

仲有五日時間大戰。大家快D入黎支持投票

做好友有全球國家隊支持

想中港跌，美股升

升能硬上3000